300蚊嚟講呢個箱用唔用得過？

爆玻璃 慢慢掃

災情嚴重？

3舊水喺香港買都好多選擇

有冇推介？

Sliverstone Ps15 走線要俾啲功夫
Antes p6

有冇atx箱？

atx可能無咁平
antec p7/p8

你都係想要個全玻璃機箱姐

呢個火牛位有問題

xigmatek astro rgb 399

咩箱黎，咁似O11

Thx落去睇下先

Cooler master 都係幾舊水

我都想，礦物油浸硬件上面再養魚好似好貴

冇5舊好似都唔得

航嘉 MVP Apollo

Zalman z1 neo
$260

無位走線

有背板

本人爆過H500 掃到HIHI